光復元朗如何做到「和理優」、不受傷、不流血

利依篇係大愛左膠長文，今元朗依單野俾人踩到上心口，我都好想反擊，但點反擊？我信和理非有用，比多條出路大家。

大家睇返何妖同hi迪係港台節目，可唔可以飛左何妖聽聽hi迪講，hi迪叫大家冷靜衝入村唔係好事，解決唔到問題，只會同何妖做同一樣事情，令仇恨加深。但因何妖阻止同埋hi迪未諗到方法，所以都只係講到立場。我同身為和理非，一定唔夠/唔會牛屎佬打，如果光復元朗嘅目的只係同牛屎佬打，我信唔太多人可以去支持。咁點做？ 我講講諗法。

我每次都係參加者角色，每次就只係行完走……好無力……我地分析下每個星期嘅光復各區行動。我認為只有第一次光復尖沙咀算係成功，因為真係做到佢目的：和理優。
光復尖沙咀目的除左行之外係向內地遊客宣傳「五大訴求」、「民主係咩？」、「香港六月發生緊咩事？」，行又行左宣傳又宣傳左，好成功。

上水、沙田反水貨重申五大訴求，但做到啲咩？藥房係閂一日，水貨客係無黎一日，做唔到種意識上傳遞，要俾藥房聽佢地唔應該再買野俾水貨客，同埋水貨客唔應再空間帶貨。針對持份者：藥房、水貨客、政府，遊行路線上有無經佢地面前？到佢地面前時要做啲野。

示威除左行做啲咩？遊客可以用傳單，而對政府、商店、機構要用要求機構收請願信/示威文宣，要求針對性作出改善，無改善不排除有進一步行動。

最後大家睇到依到就幫手打打示威信，於當日交俾各機構。

「和理優」、不受傷、不流血

光復元朗如何做到「和理優」

針對持份者：政府、警方、港鐵、鄉議會，路線要經，示威信要佢地收

每一個都有唔同要求，劍指各方

政府
五大訴求 +1 （我有少少改動）
1。全面撤回逃犯條例
2。撤銷612暴動及其他控罪
3。釋放被捕義士、不再追究
4。全面實行雙普選
5。成立多個獨立調查委員，調查69開始每次事件，同時成立有執法權力的監警機構

+ 1 政府自發進行公開討論，可於市民遊行時落區見市民，唔可再龜縮

警方
我大膽講四個訴求
1。盧偉聰及濫暴指揮官下台，並對自己一切惡行自首，接受刑責。
2。停止使用胡椒噴霧、催淚水劑、催淚彈、橡膠彈、布袋彈，甚至更高暴力攻擊市民。
3。公開調查元朗警黑關係，並拘捕何君堯
4。容許不同政見警隊職員自行放假至事件結束，不作追究

放生好警，黑警自首聽落好on9 但要俾前線警察有下台階，和理優無敵人，劍指林鄭港共。

地鐵

認為
港鐵必須解釋721於元朗站過失並賠償當日受傷/受影響人士

鄉議會

鄉議會縱容黑社會白衫人仕入村躲避警察，包容黑社會，必須負責

請巴絲們集思廣益

自推

推

其實要實行只要簡單啲去做。

對於立立亂咗嘅元朗,我過嚟只想打吓氣,可以的話帶少少手信做見面禮,如果可以friend到嗰地膽就very good。

Full Gear 係好不禮貌。Food cheering 我well support !!!

點解呢嗰唔可以係 嘉年華 ? 化戾氣為祥和!!!

[黑嘢]你快死開。你唔好再攪元朗(香港)

好明顯巴打係圍村人呀
目標唔係打圍村人， 圍頭佬做錯嘅嘢係包庇黑社會， 希望大家都明白， 真香港人 就唔好再 包庇何君堯同黑社會。再唔改善先升級行動。

我無野講

推啦

好多p牌推
樓主既用字 排版又九唔搭八
大家自己諗

我第一次出post，我認排版唔好。做左會員咁耐，我都係cd rom 得個睇字。自己手字唔好，一直都係跟人，睇下 懶人包算，怕講多錯多。老實我連p牌係咩我都係十分清楚。
就係咁我一直都無跟到好貼，邊個申請緊不反對通知書又唔知，tg group又無加，只係見流言滿天飛，今次光復元朗，我好怕入元朗，好似好危險。我打嘅野我都知好廢好老土，但可以點。我係nobody，只可以用啲時間出左廢話，咩人都入黎一講下建議啦，大家集思廣益，實際野傾下。
我1999，你當我五毛都好，俾啲建議我，要點做呀！